而家聽返 偉大航道 真係另一種感覺

見到隔離個post 寫30歲比20歲既advice

就諗返起呢首歌
10幾歲聽 同 20幾歲聽 感覺真係差好遠

呢首歌係我特別為你而寫嘅
可能你而家唔知我講緊咩嘅
但係到你大個攞返呢隻歌喺CD機度播
你會知道我為你做左啲咩野
細路哥細細個仲細得幾多年
唔好俾你嘅童年淨係充滿考試同測驗
望下個天 咁好天 去下海邊
因為到你大個就會忘記乜野係大自然
做學生要爭取時間 玩
有幾多功課做都好閒 唔駛喊
當你正式上班 先知道乜野叫慘
原來做功課好簡單 做人好難
唔好怪你學校好似好煩個幾個先生
因為冇一個先生係可以煩得過你老闆
唔好介意 記缺點只係小事
操行分就係玩緊迷你版嘅辦公室政治
唔好笑你同學仔 因為佢將來可能係
同你做一世嘅兄弟 呀
順便一提 千祈唔好食煙
點解 因為你想像唔到佢有幾難戒
Woo 寫俾你呢隻歌
Woo 將所有我經過 我做錯 咪學我 再做錯 因此我
Woo 寫俾你呢隻歌
Woo 想當你跌低過 挫敗過 有力再 去突破
大多幾歲 你會想搵返個情侶
老土啲講一句 唔係有心就唔好追佢
你諗下佢流嘅眼淚 傷害佢
將來佢 唔再相信愛
你仲點過意得去
愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世人
我係過來人 我做錯 咪學我 再做錯 因此我
系啵 記住飲酒唔好飲咁多
尤其是有杯著曬火 一定要朋友幫下拖
貓到訓低都冇乜所謂 最怕起身係隔籬
見到個好似我咁嘅男仔 你就知道乜野係蝕底
唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟
Woo 寫俾你呢隻歌
Woo 將所有我經過 我做錯 咪學我 再做錯 因此我
Woo 寫俾你呢隻歌
Woo 想當你跌低過 挫敗過 有力再 去突破
講到想講嘅都講過 需要分享我分享過
你始終會大個 你始終會離開我
每人都有名 每人都有姓
出世個一日就係最好嘅身份證明
每人都有名 每人都有姓
出世那一刻就係上天對你嘅肯定
Woo 寫俾你呢隻歌
Woo 將所有我經過 我做錯 咪學我 再做錯 因此我
Woo 寫俾你呢隻歌
Woo 想當你跌低過 挫敗過 有力再 去突破
路從來都係難行
但係無論幾難都好
我一定會係度陪你
其實你嚟到呢個世界
係一個安排
你會比你想像中更加偉大

依家農夫都唔再出歌

淨係掛住係cctvb搵錢

如果你人生得返廿四小時